係到叫破壞中資觀感唔好 又唔見你出去貼靚文宣補返佢

觀感仲好唔好？？？

【休息】全民文宣